南區要記者

香港仔今日唔係淨係得和理非 已經開始解鎖緊 要記者幫手啊
南區從未解鎖成就 大家快啲幫手推

自推十個 （1/10）

自推十個 （2/10）

自推十個 （3/10）

自推十個 （4/10）

有蘋果live

自推十個 （5/10）

南區有咩

有APPLE LIVE

自推十個 （6/10）

幫推

有 香港仔

自推十個 （7/10）

香港仔中國石油
宣布有突發事件唔俾入油了

元氣拆緊 富臨都就收皮 可能順手拆埋吉野家

自推十個 （8/10）

自推十個 （9/10）

#聯署 尚欠8千
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》
制裁香港政府

南區撚：冇路啊，冇路啊，唔好搞

依家係咪又搞到啊，dl，等你地好耐喇

自推十個 （10/10）

推

有冇直播LINK

有啊 蘋果Live緊

好撚感動

好撚勁香港仔

自己搞，你地咪入去。

南區人揮手
見到元氣跣低好欣慰
我地南區終於唔係包尾啦

拆鋪頭之餘仲有另一個緊要嘢
推

街坊搞同特地入去嘅分別

游水師準備

終於開齋

原來真係有結界師，一把鎖竟然可以有效阻止畜聾衝出嚟柒

有冇圖

南區終於唔係平行時空la

最後張相改圖黎，唔好放fake news

蘋果有live了

元朗呀 蘋果播緊

南區解禁

好撚勁揪，真正香港仔精神

南區都有 頭先有播

冇得入去飲綠茶添

見到 thx

南區要人理呀!!!!

榜尾南區終於得分

好感動 終於到我地香港仔

得蘋果一間有播下 推到有其他記者入

堅勁香港仔 首都

推呀！南區人好波！

有事記得散一散先呀 唔好戀戰 打遊擊

問卷喎 咁都fake news?

有冇link?

外人嚟會走唔到，南區人自己嚟，隨時番屋企都得
Btw,南區開左波，咁係咪得番西貢仲係平行時空？

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

南區人
自己地方自己救

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃
做完即走

Push

你地行緊去警署個邊？

戴口罩嗰啲老人圖，合成P出黎㗎，文宣請停用呢張圖，用第二張

update 香港仔有3架狗車 美心西餅 魚尚已收皮

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街